星期一開市 大家啲牛牛準備好未？

一開市又千升 今次仲捉唔到你條路

咪撚FF啦
升幾多跌返幾多

升一千點還好
升二千真係會驚到唔知點做
國家隊靠你啦

中國復工都咪話唔驚

美股跌到殘 你信會升？

升夠一萬 FATFAT

又黎美股預測港股

都啱一半嘅
美帝升嘅時候港女跌
美帝跌嘅時候港女都係跌

又係樓主 你呀
呢兩日 咁多人開post 話升既
又5萬億又50萬億

阿婆走得快一定有蠱怪

幾時都咁信國家隊 唔驚

美指 同 恆指 分開架

黑期217
牛牛準備等死?

上2個星期大約跌$2000 升$1000 再升$2000

恆指劍指 20000

預測聽日一開市先比你班牛牛大逃亡
走唔切既就落閘放熊

重返 3300

聽日走到就好走唔好再留戀，去到15000先慢慢入返

我隻229極熊

仲有人信會升

229表示未撚驚過

一個好消息已經可以爆升

守到聽朝有冇信心

準備好上刑場

各牛軍一定要有信念
唔好比敵人發放出嚟既假消息迷惑

歐美開始黎料點升呀
資金由歐美流入中港？

憑咩升？

起底就見到佢開咗十幾個post話牛
唔好害人la

好desperate搵人接貨

呢個逃生門係牙爺用5萬億撬開既
各位有得走好走

簡直係含血噴人 本人怒不可遏
他日千升之時 就係你地斷頭之日

阿爺5萬億沽爆佢 靠牛仔回血

準備上刑場

all in jor 7200##l

有錢一齊賺

咪撚戇鳩啦
有排跌呀

收到Phone聽日爆升

隨時跌破2萬

仲未撈底既又錯過機會

有無人覺得“牛熊”呢個名好難記，買咁多年都未100%sure

咁多人睇升， 姐係最後會跌

準備好打靶？

樓主又收屍
好慘

應該先升好跌啦
美國都破萬感染

準備好做牛扒？

熊軍會唔會掩末樓豬

一定升呀 精氣神

睇死你又係全倉熊想燈自己

好似8/9 成連登仔睇淡多

我絕對唔做呢啲厚顏無恥之舉
個個都用盡方法 以圖毀本人清白

星期一你地全部人都要跪係度喊

咁即係會升

貼倉

sunday IG報緊21750，點升

升條鐵咩，Ig報緊插到hihi咁，星期一又大排長龍等跳水

Adr都插緊啦

多人睇趺下嘛

講左好耐weekend IG唔可以作準

好彩我醒星期五收市all in 全牛!

一日有你呢d 人開post
一日都唔會升

似乎多人睇跌多啲
身邊十個有九個都話會繼續跌
唔少人揸住7200

大漲小回格局 預計聽日收市跌既係星期五升既2倍 2000點左右

第二句啱

咩黎
Sunday IG?

聽日真係升 未入貨既開市後好入啦
最後機會 熊軍最後棄暗投明機會

連燈好多人都係咁，反向操作，咁先贏到錢

燈撚完未

死9梗

黑期做緊217，準備好做牛肉？

牛牛準備好打把未

黑期都好信 黑期冇國家隊係度唔計

In 7500 we trust

牛牛ready

準備入屠房

唔駛擔心 出面點風大雨大 恆指都冇事
升唔到一千唔緊要 今次要升二千

面對現實啦 咪呃自己啦

升阿

美股期供一開直接跌停

都有7分21秒

Allin左牛，睇緊買咩樓好

會唔會開返

已經睇緊樓 過多幾個鐘就簽約

睇定樓
9:30就立即有結果
記得去高層d

你係牛軍大都督？

入7500 可以睇樓

升上去比我走左先好無

叛徒 走乜野
牛市既來臨 仲想做二五仔

今晚9點半開

星期一 4點起身入唔到 好撚傷心

明嘅啦，仲有排跌

hi

又千跌

隻牛又慘死